luka doncic 好撚勁

先講樣貌 屌打一眾nba 球星
玩玩具既方式唔花巧
基本功 射術都有
仲要係第一年打nba？(好似係
又年輕
成材只係遲早既事 不服來辯

對唔住應該開係玩具台

都要輸

睇下個powe唔知點串個件野中埸派幾多膠先

畀人絕殺個樣想喊

人同猩猩玩梗係有著數

睇錯左Luka Modric

Luka只係屬於modric

邊個係人先

啲隊友咁雷

Luka吹大咗

Powell全隊最勁

Ching sick ball

其實已經ALL STAR LEVEL

雙眼都紅晒。

唔撚係啊

luka doncic 好撚勁 伊呀伊呀唷

勁過閪

佢all star個陣好funny
"I used to do that when I was young"

好靚仔

睇錯Luka Modric

係